NMSL，CNMB

DLLM = 分裂叛國

LTNB